{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002814",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022071457804/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "블루종 셔츠형 아우터 - 브라운"
    },
    "text": "8セカンズではサムスン物産ファッション部門で製造したFW22/322764LY1D商品です。 このシャツのアウターはナイロンコットン混紡素材で製作されており、クロップ丈とブルゾンデザインが特徴です。 表地はナイロン55%、綿41%、ポリウレタン4%です。 洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 洗濯の際は服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。 十分に洗濯して洗剤が残らないようにし、軽く手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯による製品の損失は保護されていませんので、ご注意ください。 暖房器具や高温のアイロンがけは避け、金属副資材に直接摩擦しないよう注意しなければなりません。 また、デザイン上、装飾物が付着していると、ひどく首を絞めたり人体に害を与える恐れがあるので注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 水洗いの際、収縮や摩擦により毛羽立ちが発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このシャツはナイロンコットン混紡素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このシャツの特徴はクロップ丈とブルゾンデザインです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの表地の素材は何ですか？",
            "answer": "このシャツの表地の素材はナイロン55%、綿41%、ポリウレタン4%です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。また、裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないでください。手洗いをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このシャツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "このシャツは機械洗濯による製品の損失が保護されていませんので、手洗いをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このシャツのアイロンがけの注意点はありますか？",
            "answer": "暖房器具や高温のアイロンがけは避け、金属副資材に直接摩擦しないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "デザイン上、装飾物が付着していると、首を絞めたり人体に害を与える恐れがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツは水洗いできますか？",
            "answer": "このシャツは水洗いできますが、水洗いの際に金属付着物によるサビや皮膚アレルギーが発生する可能性があるので注意してください。また、白系の製品に色移りする恐れもあります。"
        },
        {
            "question": "このシャツの保管時の注意点はありますか？",
            "answer": "水洗いの際に収縮や摩擦により毛羽立ちが発生する可能性があるので、着用や保管の際は注意してください。また、強い日差しや照明によって変色することもあります。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 494
    }
}